有無人去左東壩啊？

係咪好多人？

多人過旺角

屌。。。點走，的士唔係泥鯭都好貴

行多兩步轉個彎去西灣亭搭村巴啦

雖然好似都已經夠鍾

唔搭泥的一定出唔到

頭先google map見到好多段都紅咗

想睇吓有冇巴打係入邊姐